大紀元又有新片 強制隔離如押赴刑場

支那人命唔值錢

直接掉殯儀館仲快手

香港警察怎麽不去幫忙呢

最尾件保護衣爛咗

冇一槍打死， 咪算好囉

五大元素火葬場
例如 火神山
一日一餐飯同兩粒流感藥

中共係把呢堆人當宿主, 通過交叉感染培養變異超級病毒

Nigga又會話終国採取有效措施抗疫

經過呢七個月我已經無感覺
因為香港警甴更仆街

愛國

好似已經比香港三萬警魔有人性, 雖然都係好邪惡

支那國人權狀態更差都冇咩所謂
因為成個國家裡面都冇人嘅

未係好熟手

呢班友都知入左去唔駛旨意有命返屋企

唔驚相信政府
隔離姐
冇話當你野味

捉支那畜牲

當初逼害維族人仲慘
而家自己受返
冇咩大不了

本身搬開死屍 而家識反抗梗係唔熟手

呢啲支共condom爛咗有咩所謂

感謝黨

相信政府 下場

所以香港警察快點去幫忙

佢哋未熟手啫

應該冇命了

喺屋企咪又係等死

相信政府✌🏻

先進的國家, 發達的國家
厲害了你的國

睇過了
之後捐下車底

寧願死喺屋企

呢d新聞睇到悶

又話有68%係屋企死既？係咪醫院床位太多

已經old news

佢地D隔離完全非獨立隔離，幾千人用一個廁所，入咗去無病都變有病啦。

[冠狀病毒] 曉！有冇搞錯呀！P4實驗室造化武？

痴線

可能唔覺意走甩咗幾隻

搶口罩搶得咁叻，而家克驚條命全港最矜貴喇。港府搵義工去做啦。

[冠狀病毒] 曉！有冇搞錯呀！P4實驗室造化武？

咱们国家一帶一路真他媽厲害

睇黎真係直接火化
做得好

唔使殺 大把喺屋企死

逐件逐件捉入去

睇台灣某D 片，大陸呢家係每家每戶咁捉D 發燒既人入營。

大紀元網上越做越好

証明佢地係應該係真係拎去醫。無穿無爛，入到去集中營除外。

[冠狀病毒] 曉！有冇搞錯呀！P4實驗室造化武？

病左都咁好力？

根本香港唔封關就一樣要咁做
D仆街有病隱瞞唔睇醫生
全部捉哂去坐先係
唔好累人累物

我支持武漢政府，現在你可以打我了

做咩唔相信國家？

有個post好多連登仔屌

要一槍打死

有咩 唔係個個都喺屋企等死咩

好似拖豬咁

真
我以為至少會打暈佢或者打佢幾下
點知唔打

我都唔撚明香港嗰啲點解要走 明明有人醫你 屌你老母又周圍走傳染俾人

真
自作自受

應該拍片唱中共就真啦，根本唔夠物資仲捉人入去托咩

迴光返照

咳成咁都唔死去集中營
香港都應該要係咁

有兩個武漢人留下負評

其實香港都唔好得幾多，現時幾多人走難落嚟通街瞓， 萬一佢哋身上面有感染病毒嘅，即係傳到通街都係，成隻生化喪屍一樣。

中共係邪惡，但有時定出嚟嗰啲所謂規條，都唔係冇道理，因為好多自私撚， 自私賤種就要用相等嘅方法去對付。

相信國家用把口喳嘛 嚟真就咪搞了

曬子彈on99

佢地心態就係自己中招, 想拉其他人落海
即係黃子華既魚蛋論呀
我相信好多香港人一樣有呢種仆街心態

捉人入去一把火

香港既強制隔離呢 ?

好似 個mon播緊av , 但叫你唔準偷睇一樣

根本香港好多人都有支那嗰種劣根本性

我們都是種族隔離護旗手

<關鍵時刻> , 信唔信就睇自已。

由佢死係屋企咪算囉...點解要拉去交叉感染...

燒城囉

是但啦大陸14億人，有咩所謂

可能有更大陰謀

唔知點解我總係有一種feel, 將來更嚴重既時候如果好似條友最後死瀨係地下白衫佬會直接猛槍出黎對佢開幾槍然後D人黎搬屍, 好似做戲咁, 但條片真係比我依種感覺..

網上：武漢加油

現實：武漢人滾一邊去

被人搬嗰條友死楩了

學術文！手足裝備抗沙士：護目鏡

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

嘩

咁大反抗咁暴力既

如果係香港發生，一定要班警察去捉肺炎人先捉得掂

如果係香港警甴 未搬已經開定槍

符合蟈蜻

下年統計可能15億

今日又放風話會空氣傳播
可能白色恐怖緊D病人咪咁揚咪出街

光頭sir 仲唔上去教解放軍點樣一秒打爆頭抬走

咁你就錯啦, 佢地會連搬都唔敢搬, 班友只係識蝦手冇寸鐵既人, 依D 條友咳兩聲已經走都走唔切

十足十屠房d豬咁撚樣

呢啲先叫強制囉，香港嗰隻叫佛系

唔出街係正常

蠣螛了蛾的蟈

上緊微博鍵戰唔得閒

帶菌者未必有病徵

公安武警已極度克制

唔新架啦喎

黑警掉人落樓都係咁上下

喺雪崩之時 無一塊雪花係無辜

溫柔過死黑警

RIP

R.A.P

最緊要人有事

下世唔好再做中國人

未熟手未熟手

拖人嗰班遲早俾人拖返

佢哋未夠黑警熟手

掟落街？

入營掛 隔離嗰隻

Push

明明大家個敵人係共產黨
係我地反抗時又打落水狗
現在是否報應來了

殯儀館冇位 請過隔離亂葬崗

點解唔一入屋就搵槍指住佢地，一跑就射腳，再跑就射身姐?

因為防暴未到

害死啲捉佢既人/醫護

成個城市都係

狗咬狗骨

記得做 #每日任務
1. PM @TwitterHelpBot
2. 打/task攞任務

====================

最新分類
task1: 香港直擊
task2: 國際戰線
task4: 外語新聞

建議所有tweet/comment都加"Hong Kong"兩隻keywords (冇hashtag)

有啲良心都唔會拉人去集中營
原本冇事都變有事

大紀元 可信性

呢段都真
燒屍燒做到手軟

現在全世界都開始封鎖香港